夢幻原版未拆封Pokemon卡 以這個價格賣出...

遊戲王稀有卡片的價格總是令人嘖嘖稱奇，沒想到Pokemon也不遑多讓！近來有一盒1999年原廠出品的未拆封Pokemon卡片，於拍賣會上以5萬6000美元（約新台幣172萬元）成交。

綜合外媒報導，Huggins＆Scott拍賣會以2萬美元（約新台幣61.4萬元）起標，而原版盒卡內有機會出現罕見且稀有的卡片，今年4月單單是1張「全息噴火龍卡」就賣到5萬5000美元（約新台幣169萬元），所以最後賣到5萬6000美元是很合理的。

外媒還建議Pokemon卡持有者繼續保存卡片，因為收集Pokemon卡有機會可以帶來豐厚的報酬，但前提是收藏的卡片中有較為罕見的，它們比較有可能出現驚人價格。